流言終結 聽日未會係過到二讀住 不要亂黎野餐 唔想大家送頭！

岩岩都諗緊聽日咁突發係咪要出去？但又好似唔太對路
然後就見到氣象巴呢個post

希望大家幫推唔想大家送頭

需要擔心國歌法，但唔係聽日既事

本頻道一如既往唔評論行動，但有啲概念係搞行動之前必須搞清楚。

1️⃣內會冇權力「恢復二讀」。

恢復二讀係喺每個禮拜三開既立法會大會做，舊年你出金鐘反送中都係禮拜三既事。

議案首讀後就係二讀，隨即會提出「中止待續」動議，交俾內會成立法案委員會跟進。法案委員會出報告後，內會審議並同政府商討，決定交上大會恢復二讀既時間。

國歌法而家係過咗法案委員會，但內會未審議報告，所以一路卡關。

2️⃣聽日議程係冇國歌法既法案委員會報告。

聽日會討論內會選主席爭議既法律意見，之後審議法案委員會報告，但當中唔包括國歌法，詳情可參閱以下議程：

3️⃣點解立場姐姐會咁講？

重點唔係國歌法，而係內會選主席爭議既法律意見。

梁君彥尋求既外界法律意見指出，內會主席李慧琼有權召開特別會議處理緊急事務。

簡單黎講，如果聽日內會接納呢份外界法律意見，李慧琼隨時可以召開特別會議，審議完國歌法既法案委員會報告後，再交佢上大會恢復二讀。

4️⃣小結

聽日內會的確值得關注，但重點係內會選主席爭議既法律意見，而唔係網傳既「國歌法恢復二讀」。

#法律知識 #氣象巴打隨筆

又送頭 咁真係二讀個日都係送頭既姐

推

真同假唔同架大佬 你睇左內文先

出唔出一回事
國歌法係每日都需要擔心
唔係事情真係發生先識得擔心
所以香港人咁多年來一直溫水煮蛙

認同

送頭都要有價值架大佬

有啲嘢搞清楚 政府法律意見係話：內會選唔選到主席國歌法都可以二讀

？？

睇返晒 當然氣象巴詳盡可信好多

咪係

心態係送頭，就永遠都係送
隨時準備好嘅就自然唔係
幾時都係睇自己

下下話送頭嗰啲，可能都嘆慣冷氣

先唔講612
69果日知唔知吹咗幾耐雞先有咁多人出黎
凌晨出文宣 叫人第朝出去野餐 呢啲就叫有勇無謀 叫送頭
明大家好急 但唔係咁搞架難聽講句 俾幾日香港人發酵下先啦

啱 你話二讀先出
咪比班狗預備好哂
橫掂都唔比佢過
點解要拖到最後一步 二讀先出？

樂富出現傷人事件，郭偉健責無旁貸。

聽日點都係重要日子

你話二讀先出
咪比班狗預備好哂
橫掂都唔比佢過
點解要拖到最後一步 二讀先出？

69有幾多人? result係點? 唔記得晒?

兩樣嘢根本無直接關係

佢地真係on9 起我底就知 我平時都唔出post的 但聽日真係唔想大家亂黎 岩岩太多人出post叫 我先出

提高返關注度都好事黎既

呢個都係 但真係唔好亂黎

出得嘅自然有準備
出唔出自己決定

但出嚟唔知做咩又冇逃生plan嘅
就唔好出現好啲喇
去到現場又係上網霸住頻寬

屌你老母 起我底睇下邊個係冷氣囉

唔好亂嚟同唔好送頭有分別㗎喎
出咗去謹慎行事 你可以話係唔好亂嚟

You got the point bro 同埋好多手足衰左死左坐緊或著左草啦 仲想一晚吹 何況聽日唔係真係

So far 聽日唔值得 鳩亂吹係想有人衝動咁樣衰？

612之前會知道出嚟係值得？

只有出同唔出
呢啲計算係唔存在

你老母臭西起下我底睇下有無出啦 一年啦仲咁撚on9?

其實811都係一晚就即刻塞機場

so? 個關係喺邊？

語氣衝動左 但燥撚到唔知你蠢定係五毛啦 講完都無撚腦唔識吸收咁撚樣

收嗲啦 瞓啦 講都唔醒 我就唔會係咁屌你既 你瞓覺個陣諗下點解

Push

你都幾好笑

咁你都幾on9

6月9號同6月12號有咩分別
自己諗

出都未出就話人衝動，你又唔知人地出去做乜
出都未出就話唔值，聽日都未到你點知個情況會係點
語意不清、邏輯又無，但又話屌醒人

想點？

69嗰晚真係閪到冧，閪到唔想再出

612就係話你知人多就事成
唔出唔諗就一定收撚皮

請記住每次行動既時候要諗 目的 計劃 意義 同 價值

你先係無個個 兩邊要講講晒 見到唔勢色唔太好仲唔出聲 等人衰左事後再講？馬後炮？

屌你老母 我提醒人哋唔好溫水煮話啫

聽日仲要早起唔得閒覆你條友架啦 瞓啦on9

佢屌我地叫人咪亂黎既你認同佢咪屌緊我地囉 係唔撚係次次提醒都要比人屌啊 瞓啦唔撚講

咁係咪要到國歌法通過埋
先反抗就係啱？

推
唔好一聽到話二讀就即刻上曬腦話要去野餐

你除非聽日做到71咁搞到有排都開唔到會
唔係嘅話就變69咁乜都做唔到
或者就坐係到真係野餐

點解612事成係係正個一日搞撚到佢地入唔到去開會
你聽日又唔係議程入面 又冇逼切性
仲要凌晨call馬 去嚟做乜
除咗真係野餐之外可以做啲乜
又可以達成啲乜野
就係諗完先話出去做乜鳩

點解當日法案委員會雙胞個陣又冇人覺得要行動？
係搞到612真係二讀先行動？

push

辛苦巴打打咁大段 臨瞓讚一讚 聽日仲要起身 有幾個一係蠢一係高級五毛 已經懶得理同懶得打咁多 簡單咁講都唔明 明明好簡單既道理 晚安

其實推活動班人知唔知議會運作

好明顯有啲衝動左未細諗 然後對家食住個勢半夜pr一齊吹風

對家同有啲自己友出面仲推緊 唉 瞓 希望唔會有手足要交智商稅

擔心外國同議員唔幫手
自己咪要親自落場
點返工呀

你禮拜一吹聽朝 叫行動
你凌晨吹朝早 叫有勇無謀

吹雞最急果次我當812機場 都最少係811夜晚吹 唔係凌晨符合返正常人作息 而家果次都係得幾千人 只係個場細先逼得爆T1

次次突發都冇好下場
會去嗰班唔好聽日又話比人當condom

你睇#2覆咁快都知係pr公司 唔洗同佢嘈 5毛離 block

仲繼續推緊

多謝巴打理性分析

算啦連登仔係咁，
叫人咪撚去之後又多謝手足

Pushhhhhhhhhhhhh

仲邊有人出黎 被捕被告都冇人救到
自己有眼睇
連登冷氣軍師佔大部份
推人出去自己食花生

你要起返知更鳥底 佢似係被人hack咗